除左遊行，仲有咩可以做？

其實遊行都遊左咁多年，有用咩？正苦會聽咩？

罷工罷課

又返返呢個問題

需要團結既野都唔洗諗
唔好高估香港人既團結能力

個問題係革命左之後點？ 除非共產黨倒台，香港尼個彈丸之地佢哋一隻手指公都捽死你啦，截水截糧

移民，之後可以推動焦土政策。

一日冇改變，一日都係無限loop

好羡慕日本人

認真講暫時係冇。革命又好乜都好都要講時機。
而時機未到我哋可以做嘅就係準備，宣傳、裝備自己等等。
遊行示威都係其中一種準備。唔係為咗向支港共表達訴求逼佢讓步（呢樣冇撚用大家都知），係為咗俾外國人知我哋唔係同支那一伙（外國勢力從來都係所有革命嘅必需，所以去美國領事館係絕對對方向正確）、同埋要keep住個意識型態喺水面。

唱歌，上台發言🎤講兩句，完～